questions list

1) Q: What is the name of the four legged assault walker that looked like a dog?
	C: AT-ST / AT-AT / LAAT / E-Web
	A: AT-AT

2) Q: Who's DNA was used in the creation of the clone army?
	C: Boba Fett / Bossk / Hondo Ohnaka / Jango Fett
	A: Jango Fett

3) Q: What is the name of Chewbacca's homeworld?
	C: Coruscant / Tatooine / Naboo / Kashyyyk
	A: Kashyyyk

4) Q: What alien race were responsible for the creation and incubation of the clones used in the clone army?
	C: Geonosians / Kaminoans / Mon Calamari / Neimoidian
	A: Kaminoans

5) Q: What fighter was used to blow up the first death star?
	C: X-Wing / Y-Wing / B-Wing / Tie Fighter
	A: X-Wing

6) Q: What color lightsaber did Luke Skywalker have in Episode 6?
	C: Blue / Red / Green / Purple
	A: Green

7) Q: What is the nickname of the EWHB-10 heavy repeating blaster?
	C: R-Web / E-10 / E-Web / Web-10
	A: E-Web

8) Q: Who is Darth Vader's father?
	C: No one / Obi-Wan Kenobi / Emperor Palpatine / Qui-Gon Jinn
	A: No one

9) Q: What is the name of the iconic arrow-shaped ship used in the Imperial Fleet?
	C: AT-AT / Imperial Star Destroyer / Imperial Star Cruiser / Death Star Cruiser
	A: Imperial Star Destroyer

10) Q: What are the microscopic organisms said to give Force users their power?
	C: Mitochondria / Midichlorians / Mochidorians / Midi Energy
	A: Midichlorians